容許我叫下春

我好掛住你呀 你聽唔聽到......

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

ok

打比佢講

又唔講下d內容 佢睇左都唔知啦

下春

收到👌🏻

屌我都好掛住佢呀仆街

10成9打比佢佢唔會聽 佢話過冇玩呢度應該唔會睇到

同病相憐

算啦
唔好再打啦
我都諗通

愈打人家愈看自己為便宜貨
高價值大把女/仔 要的話
為何要吃回頭草？

但如果佢地真係咁諗的話
我suspect 一樣野，佢地知唔知what is love?

唔會打lu 明知冇人聽仲打嚟做咩

佢地知嘅話當初就唔會咁嘅結果收場

我都冇打了
自從撞到佢 連打招呼都冇反應 果下真係個心即刻那住
換轉以前既我 果日一定會捉住佢同佢解釋 或者事後打比佢短訊佢 但果日我冇咁做
我諗我係真係死左心 覺得做咩都冇用冇意思
裝睡的人叫不醒
只可以move on

你終於返嚟喇
我都好想有一日可以係街撞到佢應一應
我期待緊呢一日 或者到時我都同你一樣 被無視 然後心死咁離去

或者比你撞到果時 你未必想比佢見到而家哩個狀態既你
吸引力法則
我地就算撞到 但帶住負面既情緒 吸引返黎都只會負面既結果

話說今日走過街上見到一個好似佢既身影同緊個男坐埋一齊
嚇到我心都離埋 行近d先發覺認錯人
如果上次撞到佢係見到佢同第個男一齊行 你話幾尷尬？

聽唔到

唔尷尬 我會當個女透明

咁忍到手?
我諗我見到佢同第個男人一齊行過既話
我會癲左

頭先又醒一醒
其實我係佢心目中冇咁重要
只係兵仔一隻

我唔應該再咁上心

你知個女人係邊個？
識得？

有陰影
有
@lookatgoodthings